[緊急] 耳機係認唔到所有內鬼

用耳機只係被動，等待時機，但可以用無綫發射器放signal，或者用手機call總台，叫狗仔做野